真相大白了

「你問我答」

今日我同一個患上精神病嘅女朋友分手
佢去到最後個刻都仲要講大話
求安慰 +好想快d忘記

佢已經傷透我嘅心

只係佢係精神病人 我絕對唔係

其實樓主先係有精神病
佢根本無女朋友

不願面對

咁都俾你知

你話點就點啦 ，失戀仲要比你地話自己有精神病